太妍驚喜現身潤娥電影試映！一個側身「超兇Ｓ曲線」火辣現形

最近由少女時代成員潤娥主演的電影《EXIT》舉辦試映會，隊長太妍也驚喜現身，上台獻花讓潤娥樂歪了，而太妍穿著洋裝出席，背面看似保守，沒想到一個側身竟然意外讓火辣曲線現形！
少時好感情 太妍驚喜獻花
出道已經十年的韓國女子天團少女時代，雖然現在很少有機會合體，但是每個成員們也都各自在自己的領域有所發展，前陣子還po出大家的聚會照，好感情不言而喻！其中潤娥更是因為清秀的長相和好演技被相中拍攝電影，在試映會上也出現了驚喜橋段。
在電影《EXIT》（譯極速逃生）的試映會中，潤娥穿著亮眼的桃紅色上衣，搭配緊身長褲露出一雙纖細長腿，在一排演員中看上去相當亮眼，而到了最後的獻花橋段，少女時代隊長太妍更是驚喜現身，將一束花獻給潤娥，讓潤娥忍不住笑開懷！從粉絲拍攝到的畫面也能看出，雖然太妍的洋裝背影看起來很保守，但是側身被風一吹瞬間讓S曲線秀出來，讓粉絲直呼：「姊姊這麼性感可以嗎？」
太妍性感轉型 好身材靠得是...
雖然從出道以來就沒胖過，不過太妍的紙片人身材卻常讓她被粉絲擔心，之前甚至自己爆料剛出道時因為體力太差，常在練舞室累到睡著，後來團員Tiffany開始拉著她一起做皮拉提斯，就算不喜歡也會繼續堅持，慢慢養出好體力。另外因為瘦，也容易氣色不好，她也會隨身帶著各種按摩工具，每天早上醒來就是先往臉部按，這樣能促進血液循環、提高代謝，整個人氣色也會更紅潤。

兩個老女人

兩個令令嘅老女人

牙鬱成塊面都係膠。。。 邊忽靚

朴孝敏都係

yoona正到

兩個都係我女人

不愧係sm第二女門面

泰妍性感唔起。。。

屌打佢地兩個

都未夠30 邊撚到老

個樣咁後生 唔講都唔知已經三十 令唔令女真係整定

個波時大時平咁

不嬲有波

不了

初出道時有d baby fat

老女人黎講
牙現最靚
沒有之一
認真

咁口甜舌滑？😳😳😳

又講得幾中

好能認真
認定了她就是我的真命天女

講事實啫

唔係